美股認真討論區 CCCLXXXVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

用8仔買美股係咪都有GFV?????

lm

AMZN > AAPL > MSFT > GOOG

AAPL 個ROA太優秀

有無人打算入Sony

但生意冇多左

AMZN就真係好勁

屌 快啲8點啦

特價完又起飛

有冇人依家入arkk?

美團同BABA睇數都好完美，前提係盤數冇問題

回上定破底

spce發力未 日k圖 成隻過氣妖股咁

飛條撚咩

熔斷

AAPL應該要睇下佢攞唔攞到印度市場同歐洲（如果中資受限制）個市場？唔知佢啲subscription有冇增長

利申：咩資料都冇 亂講

我倉就住力AAPL> AMZN > MSFT
有諗過全蘋果添

熊四
終極一跌

V得未丫

又爆

AMZN 其實業務範疇真係幾好
不過佢依家已經好貴
窮L 冇錢買
買住有AMZN hold 嘅ETF 當揸咗

格sir d post點解會無曬

次次都係咁啦 下星期咪又起飛

圖撚表示貿易戰跌完市都會創新高再跌

上星期2500 蚊買左

屌ba 同ual 個盤前

應該清倉定坐

各位偏向清倉定坐

清左先啦
可以再入既

oxy特價時段最後機會 (第n次）

跌一陣之後咪又創新高

全清啦屌

好彩半倉唔夠

蘋果既product 好多都岩岩出 始終要d時間俾佢轉化為長期收入
暫時仲未見到有其他公司做到佢咁一體化

cloud market 未來仲有好大既增長 人工智能 無人駕駛 智能家居 幾乎全部都依賴 cloud service
呢度d人成日吹奏msft 但其實真正dominate cloud market係amzn

dllm 個個全清 今日千跌日

你地d槓桿好大？

過多十年msft反cup

滿倉 玩住坐

等掃貨

十年
唔知光復到香港未

因為跌一日所睇突然睇得好淡

我就
AMZN > MSFT > AAPL > GOOG
我覺得AAPL 太依賴支那會有隱憂

全面散水

繼續下試跌返晒

跌返晒喇，無事喇

Strong hold
繼續鳩坐

人生苦短

留俾個孫

見大家都清曬倉 我放心坐2日了

人生太短

升埋今日俾我走啦

美股倉其實冇乜事
反而日本冇option成倉七孔流血

59入咗京東坐撚硬

訓左幾耐

坐貨

好彩空倉

sabr

連燈ching chong時，我掃貨

SABR 8蚊

11蚊入sabr 屌

我睇緊個list跌得最勁果個

酒呀

究竟石油飛機股仲有冇得玩呢

暫時睇premkt都未係好入肉
呢幾日先入既就應該會見血

跌埋今日

之前裂口升得咁勁

ching chong

ALLY
屌尋日跌9% 今日又跌8%

尋晚走哂好彩

有冇清今晚入市撈底

19蚊aal坐定走

清哂倉，今晚無得玩，好悶

連登仔清倉
係時候入貨

前日撈左 即坐

今溶

今次唔同

睇下跌成點
有機會加倉

坐緊咩？

慘，隻隻跌3%

molamola

好彩琴日9蚊無溝到
溝左又少一次機會溝
11蚊溝到9.1

跌20幾

撈底 > 坐 > 撈 > 坐

Oxy

破產

已經聽左幾日

跌兩野就升返
劇本睇到悶

斬倉＞爆升

Sqqq?

動物橫町

準備入

ba

但msft有個無敵優勢
十年之後一樣有PC,一樣用windows,office就應該都係
呢D built-in野冇人取代到
但我就未諗到5G之後,成個智能device會發展成點,話唔定新一代細佬仔真係唔洗用windows

大佬，我嗰啲龍頭我expect 要beat 納Dee

各位巴打再見
del app算
覺得自己好燈.....

單邊落

same

會落到$11-13 自己取捨

雙頂 熊三 走呀

高j?

都係坐住先啦係咪

昨晚仲有個巴打多謝比位佢入貨 有d想跟但忍左手 係咪你黎

短炒其實基本面唔太重要

8點未啊 走啊

黎緊唔洗行os
os都hold係cloud
每部device只負責接收指令同收cloud data

少年股神 係時候清倉喇

5g 會唔會有機大力發長 ar vr, 高通果d會唔會受惠

依家先2%就世界末日咁 仲慘過熔3次

山頂都唔少人

前幾日 5.4 接左 HTZ 食左10% 走 依家 落返 個8

全跌

比番啲錢我啊

買put時就升
買call時就跌
我宜家睇野得灰色

諗起尋日有人笑鳩人學生股神

其實係
今晚會唔會熔無人知
但暫時都係小回姐

intel出奇地硬

高位接貨比人劈返幾十%係咁

個Firstrade app咩事
無曬＄

每日呢個鐘數都係咁 8點左右再睇就會正常

ba ccl oxy熔左啦

FT 8點啊 屌你老母 要走啊

MSFT 同 AAPL 都係有種被牽住鼻子走嘅感覺
AAPL 唯一我諗到嘅係用家忠誠度高
走咗入成個生態圈暫時好似走唔返出去咁

共慘黨打到黎
香港九龍新界無得走

抵笑，少少心理質素都無

屌佢老母

股災down機

8半會唔會借勢溶咗miki

唔明點解8蚊9蚊入
最低3.3
上個月一直5蚊橫行
又未開返旅遊
仲要係旅遊相關股

再大力D回購更好

唔怪得
我無呢幾隻貨

冇問題
Win 10已經係 OSaaS
Office有Web app， O365
定係你覺得全世界會用google doc唔用office

今晚除咗Strong Hold 根本無咩嘢做到

廢老都玩唔掂今晚個市

BA 226
Aal 18.2

清倉一身鬆

ual 苦主

日日7點幾都係咁架啦 大驚小怪

禁咗陣foodpanda加餸
一開ib -3k變-5k

有冇人知點解冇啦啦跌成咁

尋晚頂唔住走左
暫時睇好彩

今...熔....

7.2入真係好無奈

咁今日做咩個個叫破產咁，升咗個鳩幾星期，跌返幾日都正常啦下嘛，利申冇全連燈大船

我屌你老母 AMD

琴日仲低位溝左

因為appl係針對consumer，不嬲都話唔係科技公司
事實上入左M$生態既企業唔理你肯唔肯，根本唔會出到黎
而Ms consumer係hea做

建議你地斬倉買可樂

8點半都拉唔起就真係崩啦
等多陣先做決定啦你地

好在尋日走左
仲有小小錢袋

AAL CCL OXY 表示跌得仲勁

琴晚番通宵，走哂call 無開put

再加

8:30要神數據先救到市

屌佢老尾oxy，油價依舊38蚊，佢日日一成一成咁跌

三隻都有

SABR跌14.85%
AAL跌11.1%咋

上星期升到上天
快啲熔好過陰啲跌

升到11,12蚊就問
點解8,9蚊唔入
跌到7蚊就問點解8,9蚊會入

830有啲咩數據？

除左淨先買

大家快d加倉喇

失業率跌=返工還卡數
失業率升=拎救濟金炒股

買返科妓股

失業救濟金

sabr之後發債係ba3果日跌到4個幾
果日仲有手足話政府唔包底
唔知幾時變左有前景

根本有高速網絡
大量數據傳輸嘅限制就會越嚟越少
而人工智能技術越嚟越成熟
你做緊每一樣野已經可以全部數字化之後再做埋分析
再配合特定嘅條件去做各樣嘅嘢
有好有唔好

好心痛

屌IB溝到冇哂cash
要用到citi溝
每次買手續費都差唔多50美

屌琴日入左call

屌 今晚平唔平倉好

繼續跌啦福特靈車我就SC繼續坐

50美 你一次溝幾多呀

呢度不嬲都係互相bin 最後可能無人持有過

琴晚入咗amd....

坐下先 strong hold

咁你就真係on9

前日入咗

做咩高追

你個名...

火緊到咁

嘩 mgm 一晚落返$18

諗諗吓 其實邊有咁多人買三寶 應該唔少無貨係到鳩叫

mola mola 股災來了

有排跌

唔高唔入 俾個叻你

走啊

你係咪睇少少年股神既數量

50接返

唯有再入多啲溝淡佢

windows市場一早飽和左啦
office一早有替代品
如果係靠呢2樣根本無增長點同唔值>1萬億市值
你睇下 上一任ceo都係有呢兩樣野 點解果時既價股完全升唔起
而新呢個ceo做左d咩令投資者開始睇返起呢隻stock

成本52，開市睇下咩環境先

噚日低位...今日...

唔見咗啦 free fall

大把野可以賭 點解整係賭呢三隻

琴日走咗啲 雖然又跌多2% 不過星期一再睇入市 星期五六日 part time 對沖先

人地azure 搵錢

一樣

轉左玩cloud service
呢個先係大勢

今晚自殺

最多咪坐 6字頭有機
有ps5 zen3 新gpu 52都玩得過

入多注sabr 然後刪app 兩個月後再睇

插得快既因咪升得快囉
你想5幻贏1幻定5幻贏10幻

龍市 牛一

穿晒

真溶斷個期個班明明個個都好興奮
做乜而家呢堆個個死老豆咁

啱㗎
慣用嘅UI
成個office 所有 app 同environment 都係建基響M$
所以唔會無端端走出走去用其他嘢
因為淨係轉都要成本同風險
不過M$佢走商業條路可能會更好

搏PS5

番工對沖

又binc

凍飲都無得加
但清就可以加餸

好彩大部份遠期CALL, 今晚都係咩都唔做早啲瞓算

我用我個名話今晚一定大跌 屌你老母

真

8點半最後希望

呀婆都識玩

個班淡友死絕左，依家龍友

我都比佢嚇撚死

係未股災啦 倉d股票連續2日加埋今日盤前都跌到仆街 出黎救市啦 唔係又股災啦

阿婆表示坐到痛

我買 spy voo都跌好多雖然唔影響我

JNJ大家點睇

3000點見啦
買塊特大西冷 開開心心食牛扒
日本熊肉

高J>斬>高J>斬

好彩之前AAL賺左一筆頂得順

咁既樣 唯有坐

我211都想死 好多苦主

含淚入RTX

經過呢兩個月仲邊有淡友
你估個tsla 股神揸兩年面不改容咩

3070見

少年股神引起股JOY

dal molamola

PENN 做咩咁慘

looll今鋪真係要出返黎定軍心...

真熊三?

嗰陣好溫馨架
又互相安慰又盛

BA

新手想問點解S&P升跌同spy voo咁接近
返pt啱啱出糧想買但十六歲開唔開到戶口

你cut loss未

ccl已經嘔返晒個升幅

有我係度! 唔洗驚!

呀 買左MGM 賭博股做咩狂跌

我有7成資金未入市 唔驚!

有互含咩？想睇

回得咁撚急

佢成間公司而家方針都係搵business licensing既錢
而佢呢方面係冇competitor
Cloud hosting，msft同其他大企一樣係遲起步
但係google果堆收哂皮，得msft後手都可以同amzn55波
之前仲贏埋dod contract，就係因為佢個ecosystem
Amzn冇自己既ecosystem，只會慢慢被搶share

唔敢開app睇 屌

TVIX 把啦

價值投資飛機 郵輪 石油又可以入貨

睇返年圖，美股其實仲係升得好靚
想發達就要搵支又粗又硬既棍

用濕鳩政府個1皮玩冇乜感覺

係咪應該買sqqq

可能無你份呢

L子個12000Put 8月先到期

Zara收皮 其他百貨公司呢

真散水

賺賺埋埋一嘢倒蝕

+1

Sqqq Tvix 討論區係唔係可以推番上黎

坐定走好

年圖...

700點 屌 ！所有profit無晒

走啊 我都走啦

係納dee call 道子put 啊

盤前無左2k美金

9成散仔故事

8蚊都未到

開市前可以走咩

已入tvix

GPS 已收

盤前

都ok可以同自己講係蝕緊嗰10000

起碼都落到12先叫散水喇

lo巴話6月先買貨
先見之明 知道6月前只係假升
大家不要再抽佢水了

屌8仔無盤前走貨
開市實跌到仆晒街

真
因為淨係用咗1皮

等新少年股神開啦 舊果班都死晒

其實spx 1000點波幅 變成基本 2 3個月黎一次

呀 輸過兩萬啦 呃唔到自己

盤前無咗3k美金

ba 232
ual 45

sabr盤前就想-20% 好刺激

跌落去先算!

來吧特大災難

呢3日同2月20-24個3日走勢一樣

6絕月！屌呀！裸泳無褲著

L爸爸今溶風暴呀

ba@220 xom@55會無我份？ 仲有spy dis 呀 仲有5萬hkd等我聽日去買棍

又想潤高J的苦主？

咁恐怖 八點半唔彈就真係清

每日3k 已經3日

我自己都係

買咩棍 仆暈自己的棍

用8仔想走都冇得走
肯定一陣又死

我十一蚊入咗，就嚟跌一半

巴菲特是對的
我唔玩啦
比返d 錢我

正股驚閪 之前低位仲低

琴晚講咗
咁大個圓底都唔做淡
不如唔好做淡友

大家都知錯了，L巴請出招

3115...
下一站3050?

6成倉依家都唔敢溝住
買夠6張put
扑暈自己到
下星期先算

同佢死過 7蚊樓下就溝

MA10已穿 MA20 3040
提下大家想搏反彈都要見到support先買
大把少年股神未走貨

淡友全面進場[slick

ba 幾時上過232

巴廢老是對的

18蚊入左AAL
2日都冇做止蝕
又要有排坐了

苦咩主自己貪心

沽爆AAL 破產啦垃圾

有冇咁恐怖？都唔係跌好多

富途d留言黎？

gel 哂頭

MA20見

緊係 其實坐1年實升既 但依家真係驚

今朝走咗一半HTZ
淨返果d再跌一半

好彩之前啲AAL, UAL, CPE，BA執咗六位數，唔係我都止蝕SABR

9.3 入 200股 表示想走

又享受熔斷機制

空倉食花生

巴菲特是對的
唔玩啦
唔該比返d 錢我

都話呢隻妖股黎啦

頂 走唔走好 開盤多少都會升返d掛

我五百股，預咗長坐

有冇興趣一齊圍爐 每日互相問候 一齊做朋友 諗諗下蝕萬幾蚊 識到朋友都值

已-20% 睇嚟可以挑戰30%

波音盤前18x真係祝你好運
我琴晚走哂了 本黎訂210止蝕 心存僥倖睇定d 後尾磨到203就走左頂唔順了 感覺佢會直插冇水花
今日又跌咁多 冇走錯人

NKLA插20%好唔好

溝早左
痴撚線

成班高J,有分別咩

準備仆街

屌港股賺既錢比美股清撚哂
唉

盤前既話239都有添

要一年唔睇市有d難度
求下你 我唔想醒 你見我想醒 就一野牛埋黎好冇

我暫時未入肉 過埋星期五要呃自己啦

睇8半個位

有無人高j左tsla

到時會變-1000

有無人有買dpw 圍下爐

反彈下嘅力都冇
賺幾多就輸幾多

慘

ba 230>180 唔多？

你覺得真係一年就得？
下一任唔係侵侵做既話 股市未必又有十年牛市架wo

今晚點算

今晚真係熔斷
淡友最期待的日子出現了
公司破產,第二波疫情爆發,美國內亂,銀行業營運危機
第二隻腳即將出現
但係淡友已經死晒

開盤就是瀑布開始

TVIX

牙lol大戰牙fed

tesla 永冇高追

AMD威一日

一年唔睇市可以退埋市

果班撚屌真係害人害物

失業金
上星期 1,877K
今星期predict 1,550K
呢家美國發生緊咩事，自己睇路

地心探險記

冇揸航空股

博反彈 彈左你唔願走 唔彈你蝕多兩錢重仲難抽身
買股必經階段

有種同我跌到零 冇驚過

個野壞左

大家睇定啲！神藥急升

應該要補埋裂口 16x就差唔多

又話美股點買點贏 點左去邊

有冇知岩岩發生咩事

-250k

16x爆升上黎 如果落返16x我會再入返長渣

個倉得x 同埋 spce
跌唔夠雙位數% 係咪算執到

隻隻都跌3%
究竟點beat 納指

同意 跌返去16x既話 都要開始入貨 入1/3先

龍市回小小比你買貨又屌

決定用返石巴啲error function setting做入貨參考

16X又可以食多水

淡友必勝 我話嘅

套晒無晒錢買

盤前$100入左少少AXP，試下運氣

依度自燈係冇用 無數淡友(已死)既經驗

點睇呢張野

intel西鳩利

想睇一晚3000點

佩洛西老公食屎春江鴨

今次會係停市 唔止熔斷

琴日27400
今日未開市已經26200

索羅斯打到來啊 酒啊

係囉.咁應該係比較azure同其他 cloud service provider有咩唔同 同將來keep唔keep到先係優勢架麻
點會用d一已飽和無增長既野講係優勢

係咪久違嘅熔斷

NFLX都頂唔住啦

呢張野個背景咁似跑步機上面心跳率/年齡個張野

apa 13 dal 27 又回到最初的起點

跌多啲入多啲

仆街福特靈車, 真係可以跌唔停

有貨？

一陣開市實打打到啪啪聲

納DEE 股平行世界 無乜跌

真係好多新面孔

又可以睇返跌到全部停牌個張gif圖

7蚊重貨

Dow Jones -720
溶斷了 印錢機冇墨？

溶斷都見過兩次 驚閪咩

有無人23蚊追左oxy

買Tvix價值投資

我7成科技倉都唔夠頂其他股既跌幅

等緊BA 170-160

希望在人間

岩岩入左spce同m

你以為啊
最低位已經講緊係990x-991x

最後逃生門

我100% nadee 都頂唔到

笑
美國都死咁全球都收皮

淡友轉好友又死一次

spce

失手在陰間

24$

冇淡友就係BIG SHORT既時間

trump 都係做左4年姐 但美國以前都係十年牛架啦

隻隻跌緊10個20個既時候 手上納DEE股跌得個單位數

任倉pending close. 輸少少 遲下再入過

咁都唔代表美國唔會死
你要記住個牛市係trump煲出黎

我準備了

大量sdow

Spce

清倉
冇左成皮鎂

搵日打電話去FED啦

intel個沽壓真係已盡，抗跌奇俠準，俾機會我平short put

唔係trump做既話升得仲勁
同中國拍住上

Rosewood spa 等緊我

好彩BA今朝盤前止左蝕
唔係一陣應該食唔落飯

係fed呀傻閪

唔hi知
買呢隻不如買ihg mar呢d

Spce等睇輸到仆街

唔通我啲spy put -90% 都回到家

咁癲
師兄買咗咩

有咩NEWS 全線下跌

信念

當淡淡變成好友嘅時候就嚟料

spce 有險可守

spy仲係311

套晒無錢點算？

六十幾萬美金就搞到盤前趺20%

市都未開就800點咁濟

熊市輸得最多就係熊二轉熊三果刻

雜錦旅遊航空 好彩個倉大部分係cash

唔回點繼續升啊

個倉比人借晒出去

你唔識就收皮啦

肯定有嘢，連佩洛西老公都賣股

係咪會回到23/3 見返lol子？

60幾萬鎂任何一個連登仔都有喇

15分鐘後準備直插

今次老閪都唔會咁傻 今晚輸20%都要清倉

那天令人類傷痛既回憶

-1500開市

真係唔知邊撚個唔識啦死柒頭

有冇人而家沽oxy

忘巴今晚真係溶斷
點睇
利申空倉等入貨

失業金八點半？

堆科技股全部破撚晒頂了
600蚊的tesla

想溶斷啊?

熊軍好惡

師兄算好...我3皮又坐

今日應該要試lelvel2

今晚覺得跌完即刻入市既人祝好運

淡友：那天令人high爆既一日

溫馨

3萬美

intel有無咁撚惡

2030開估？

就黎跌足1000點，痴撚線

係呀 屌

真
比佢呃左

個廢柴on9罵人先, 係依幾年fed受咗donald trump幾大壓力都唔知

我5.4既sabre可以又儲下貨啦終於

我稔個隻跌破咗7蚊個支持位就真係可以留比個孫
而我會帶落墳墓

唔驚

mrna訓醒 跳唔跳船好

睇怕會千跌

無啦無啦

十分鐘

信美國政府。。。唔驚。。。唔驚

等睇今晚轉燈

仲有98蚊既dis
希望今次低過90再入

相信fed

我有隻股跌咗1%only 諗緊加注

8點半棍準備好了

3月未入夠貨既巴打質2唔興奮
準備好未

L爸

棍咩先，棍跌就仆街

屌 我男朋友已經捉我入LV睇定要我送咩俾佢
食軟飯唔好咁明顯啦

唔好呀

師兄行返埋黎先

呢位巴打真自殺

冇咩可能

美國仲唔救市真係可以宣佈滅國 又肺炎又暴動經濟又差 唯一比美國人心靈慰藉既股市都死埋 冇三十年都唔洗好番 又話無限QE 係每日KEEP住影 但印既錢一日比一日少 有咩用

係棍升定棍跌

唔好啦

一棍打落千2點先

我98入左dis食左一半之前

師兄
我都冇咗30%
又有乜所謂

上面位師兄會跳落去

仲有100點比大家做淡 追數

drop to hell

仆街 點解我ft放唔到 係咪要排隊

成手貨等drop to zero

崩到咁回唔到啦

仲跌緊
救市救到咁撚廢

巴打
有起有落
聽日又有得開市

今...溶

same 圍爐吧

冷靜d

3075 破位追沽
追唔到數 只好怪自己

真假都好
有咩事 不如分享下 我地互含都ok

我得1成倉都好驚

900點都黎 真熔斷

屌道指都未跳樓 你就咁快想跳?
落返黎睇多幾日市先

係咪要降十災

盤前走啦重諗

Same 跌得仲多PENN 但明明PE PB都好過後者

說好的熊軍大將軍呢

股市實有升有跌，冷靜d

sis, 你想點

油價真係企唔到？

落返黎買TSM啦

高J再暴跌.gif

佢好仆街嫁，成日屈我送野俾佢

宜家轉去put會唔會太遲

定d黎wor

冷靜啲啦師兄 有輸有贏 可能聽日升返呢

啲大股仲係跌唔落
好想買amzn

開市put會搶貴哂 係想做淡而家買tvix

今晚早d訓

埋位食花生睇道期落地獄

納dee 都跌成1.5%

2分鐘

已經成個月未試過

硬係覺得一轉做淡友,個市就會升

仆街，有十萬貨，三個月既升幅一日跌一半

好彩無高追打回原型

tvix/sqqq 自己揀

叫佢比哂d 錢你allin SQQQ TVIX

真係唔聲唔聲，嚇你一驚

就8點半

［url]師兄定啲嚟 獲利回吐下好正常 幾日後啲人冷靜返個市就正常返㗎啦[/url]

尋晚Powell講完野,個市D升幅即刻無晒
個下已經好鬼,好彩尋日止蝕完無入番
估唔到咁大鑊,今晚可能真係今溶

隨時高潮了

出數據啦 睇下落地獄定輸少啲

今晚幾點公佈失業人數

今日玩sdow

你覺得油股憑咩逆市
就算油價唔落

不如攞返舊錢擺自己手再搵機會入
反正佢重賺緊
輸緊唔等錢駛咪坐吓

Now

now

對沖首選

打和，super

Beat !

納dee跌咁少會唔會一陣托唔住

升有升買,跌有跌買,18年後一條好漢啦

今熔

zm call 應該都唔錯

你買ETF唔驚啦

失業金 1542K
predict 1550K

1542k

今溶準備好

JC乎合預期！升？！

彈唔起
走得

少過預期 跌

cls咁樣都唔知點搞

Beat

打和 繼續跌

1.542m 失業
比預期好
冇事了

好過預期都冇棍上

應該低開高收

冇事嘅，不如熄app冷靜吓

d voo arkk qqq其實係咪唔洗理
定應該放曬佢

冇反應

等開市

呢d洗鬼理，擺幾年呀婆買都賺

dkng 都暴跌

個市恐慌到失業stat都唔理了

嘩屌
納dee 巨棍

美聯儲預測2022年 GDP有3.5%增長
即係hold到2022年就會升

S絲
我put得太少

師兄冷靜d

巴打下次分享少少直覺比我

Small Cap 2000
TNA +3
TZA -3

S&P500
UPRO +3
SPXU -3

Nasdaq
TQQQ +3
SQQQ -3

發達號碼

股民人數增加不及預期
跌!

RTX升又唔見多，跌就跟住跟，呢到有幾多巴打都入左？

照跌

來吧, 而加得3成倉位蝕得起

每晚連登唱淡時段

買啲呢啲就唔係想beat the market
Market volatility 唔洗理

咁就含 今熔

每星期多150萬人新失業...都幾恐怖架wo

仲係近2100萬拎失業金？

千跌啦

ita跟跌

今晚熔斷好唔好

我巴

仲差100⋯

AAL衝返去1410再黎

跌緊
今溶了

去返上個月尾水平

師兄今晚會賺返晒，快啲返屋企洗J

put爆堆airline股 同我跌落地獄啦

香港搞成咁 睇唔到有咩將來 想移民無錢

眼白白睇住中共一步一步去消滅香港

平時返工壓力已經夠大

仲要炒股票成日輸錢

心煩氣躁 精神恍惚

真係好容易會跳樓自殺

負面情緒突然跌落去十八層地獄

XOM 係咪道女既妖股黎

去返3月就好

仆街真係要熔斷

追沽同追升一樣會仆街架

應該假膠, 叫人月供牛證

不過人命誠可貴

睇開d啦 樂觀面對

tvix

Jennifer Lawrence 唔係話可以買股票

一陣大戶實托高走貨
趁機會put，最後chance了

無巴

唔好死呀 巴打

VIX

2500 億派未啊fed

身同感受

free America

當收息如果今年仲派嘅話

有賭未為輸

Investors’ lives matter

廢老菲比斯仲係輸緊比連郡

啲油都

其實尋晚last果下抽上去已經派完貨。
今晚人踩人

一日唔借錢買股票
一日都唔洗死
放心

辛苦無巴你

9900 都守唔住咁款

發揮兒登仔既燈力
今晚一定溶斷

通常話溶結果千升

估唔到咁快又可以賭tvix

熊三

2500億幾時會講?今次又插一排先推?

今次真係溶啦掛

今晚可以見證萬紅之中一點綠

尋日吹風話會派
之後彈弓手唔派
撚狗

又要開group

係咪又熔斷啦

呢招用咗成個月了
今晚應該唔work

TQQQ

FED諗好點玩未

今晚貝迪斯下盤 77%回報

上星期加嘅put 簡直係印錢

74$入
屌長渣算鳩數

其實係咪個個買tvix or sqqq就可以避過此劫？
新手唔識

一定係西維

small cap 2000 drop 10% from peak

小心買完就V

放左佢等59再入啦 我之前懶過野

[QQQ/TVIX/各類指數ETF] 美股指數即市討論區 4

This?

好期待張BA PUT

VIX一野返到5月水平

我琴晚末日call

好撚正

空倉+lp

唔玩啦俾返啲錢我

夠膽升到1000

跌幾多先溶話？

7%？

請參考5月12

S&P 5%

V得 冇事 點會跌1000

有少年股神出現後3日就會股災，有冇人backtest下依個方法掂唔掂

琴晚出左個息口之後 已經半放棄左 因為真係救唔掂

岩岩行行下望多次sabr 嘔左d黃膽水出黎

唔該 巴打
好人一世贏錢

奉勸新手咪撚追sdow sqqq
輸撚死你

一陣開盤一定差唔多千跌, 盤尾大棍上小小, 聽日繼落, 美女劇本

放棄 放哂手頭所有股票

升就升少少 跌就跌多多

Big Short

直接開TVIX daytrade算啦

係咪應該全倉put

5.幾入等機會加注

Voo qqq我諗住長坐

依個時勢旅遊股升極都有限啦

70入，74無走，宜家要溝貨

3月big short個下咪係咁

我買完第1日 盤後升左1000幾美元 依家 諗諗下又想嘔了

溝貨機會

N = 2 (3月同6月)

3100 鑽石底

之前唔係話無位入咩

而家入put啊 殺啊

之後日日都溝？

真係領先指標

講真 last chance

唔入唔好怪人

Voo你買黎短炒？

琴日接火捧果堆

新教科書 少年股神>MVP BRRRRRRRR

一樣5.4入

而家仲加put?

-90% 嘅put可以番生了

覺得自己好狗 琴日賺夠 諗住俾人賺

又跌唔落

高J 細注是常識吧

慢慢溝 未驚過

利申：第一注入左一股

斬界左佢啦

入貨呀

跌又唔入場

連升幾日先高j

大家做開善堂

兩個幾percent姐 唔使咁激動既

russell 2000 依家20ma

星期5晚先入啦

究極平均成本法？

我隻福特靈車盤前已經跌緊10%一定要燒車

真，唔係今日跌得急，
而係上個星期升得太癲，
應該感激有最後上車機會

我都話架啦

前日放哂sdow spxu 就大跌

輸到冇晒錢買𠝹刀

25 call變0.05

Oxy aal ba call的話唔止啦幾個percent啦

DAL 26蚊

就黎落到7蚊，冇眼睇

今晚你加唔加注定覺得有機會再跌？

今融

頂多咪變-80%

疫苗

大家咁話

出左數據都唔彈係咪今晚可以早啲訓

一開係咪即溶斷

似係

其實最大警號係nancy姐尋日清左倉
民主黨身體很誠實

痴線5.4而家加注
之前10蚊走左一半
唔會加啦垃圾公司
果日發垃圾債跌勁多先入

一陣開市仲唔人踩人

我唔會理

飛機郵輪全部-10%以上

其實係

屌 最大粒個啲都清倉

咁都唔斬jm9

put左

我懷疑跟本中國係後面一直沽 特郎普一笑完股神 第二日即係大跌 明想做佢

依個係必定既事

雖然知道張圖係網上揾嘅
但係輸咗最多咪再揾過
香港人仲有咩輸唔起吖

道指8舊
今晚齊頭1千好唔好

180見

入返市都出個新聞ok?

二千啦

買好多

諗起jlaw前幾日條片

好law，連登d 學生股神可以收皮了

追漲殺跌

今日last chance入sqqq sdow過夜

我隻福特靈車盤前已經跌緊10%黑人快D出黎燒車

侵侵應該要搵SEC 查民主黨
擺明食人血饅頭

唉真係屌你老母臭閪

aal ba sabr 苦主

唔想面對

成日都比人燒啦 美國好多警車都係Ford

走得快 好世界

-2%

化灰

個個都叫走

諗住一開盤即刻買指數末日CALL
博佢回升少少 我就唔信咁樣一日可以千跌
點睇

SQQQ 100@7.35 last night

tvix 170 入左，係咪可以番家鄉

燒啊!!!!!!! black lives matter! ford doesn't matter!!

最高位都俾你買到咁叻仔

末日賭下無壞

高J 都咁勇

唉你班學生股神咪入市啦
專心讀書啦
留返D錢比我地上班人仕賺
宜家全民皆股, 實冧

熔斷先得

巴打講我？

900點

好彩今日四點鐘放哂
空倉食花生

i巴有冇走哂啲貨？

跌多日就ok la

hold到依家

9:30又黎玩鬥快斬

option無得走

坐到末日

恭喜你

會彈，但係但調應該未咁快完

呢到有冇牛牛轉ib實質例子
啱啱開左ib模擬 ui的確牛牛好啲嘅 叫做貼返香港人user frdly d

black lives matter! ford doesn't matter!!

用IB啦 但IB好唔人性化 成日買多沽錯

燒咗唔係可以買多啲新車咩

點解啲金價會跌架

屌啲錢流晒去邊呀

人地tesla nkla係車 佢又係車
點解佢咁廢

勵志貼：
上星期白銀18.9，諗住會繼續上，入咗幾張lc
然後成個倉24k本，由34k變26k（-24%）
跟住再由26k變18k（-31%，總共47%）
之後清全倉all in，琴日朝早終於上返23k
點知到午市輸到15k

然後扑中咗fed議息變返27k

呢個故事教訓我
有賭未為輸
戒賭一定贏

流晒入我袋

跌得果小小

升左成個月

仲要大注高J咁高風險

黃金避險不嬲係笑話

新手一問
盤前點解唔走？
盤前係咪有咩特定野先trade得

Cash is king

一日可以升跌一千點
今次呃貨好真下

之前邊個笑L巴既出黎一個一個BIN C

愈睇連登愈恐嚇

打算轉呀 但係轉倉好似要成個禮拜

同問 既然有得盤前 點解咁多人重要等盤中

zm 屌你老母勁到
-1%?

恐慌

最慘係燒完福特, 但之後買gm通用汽車補貨

唔係間間有盤前交易

我個10股gld molamola..

買左破產股果d就唔講啦

不嬲 跌市個陣 熄機 訓教 訓醒就無事嫁啦

開市倒升

咪係, 垃圾車

In盤前係咪4點

strong hold無有怕

連登多學生
輸少少都叫救命

IB

因為sofi 無

thx
無接觸美股
d浪真係好大

無巴身家好厚

Hkd 定usd先

其實Ford開多d生產線係美國根本係對黑人有利無害

千跌

比返D錢我呀, 我唔玩啦

點解DAL會跌得勁過AAL？唔係應該DAL穩陣過AAL咩？

屌你交t7 tax扮咩可憐
咪又係報lost carry forward

多得大家提學生哥買sqqq spxu tvix 跟左少少

坐一個星期艇就返黎啦唔怕！

BA 空難 佢係咪改咗做潛水艇

無, 係時轉玩返中女/港女

用FT

原來ifc 落左嚟
依加可能上返去

大戶又撚狗

AAL未跌到姐 好快就跟跌 放心

有無人入返d tvix

斬曬倉講野都大聲啲

條list 長到個post 都唔夠位放
你想bin 到幾時

成個watching list 得反向etf 同tvix 係綠

仲有玩option的 琴晚盤後先破support位想走都冇得走

我無笑過

巴打我都係202 入

v就左右一巴

V？咪玩喇

MRNA +4%

咁劵商真係好撚重要
以後唔用8仔 重要自帶溶斷機制

咁你大手掃

熔斷佢會40%

今日好似有news?

MRNA

srne +11%

話見底即刻跌到仆街

咩意思

近排真係用到火都黎....

又變左炒疫苗股

算少，平時依q 40%

最多1500咋一年

豬左一大份

連登恐慌咁就再入下貨先

高j嘅其實輸好多

Sabr 手渣200@7
兩張sp10 又要坐

小妹好驚

愈跌愈多

好似唔止

佢條片我有睇 咁問心個句 納指突破到咁 道指都升返咁多 佢講轉勢 又唔怪得人既

細注高j輸左一千蚊咁大把

今晚之後又可以有一排唔駛見到d 少年股神post
好事黎

v硬 每次都會開市頂一頂

ching 識波

升就話無位入

而家跌比大家入貨

IZEA

京東唔算大跌啦 暫時

阿婆都識講啦

心知追唔過 但又貪心買少少搏下

3%咪算少囉

恐懼貪婪理論只適用於大extreme

豬Law真係同佢差好多班

sqqq

呢度有無人高追tvix

有機會熔咁

MSFT

仲要USD
留D CASH呀 CASH IS KING呀無巴
加油

大注高J

抵撚死

Dal aal ual

其實升到咁又真係唔似熊市
希望今日係回調之後升翻

今晚個post會推到幾快呢

佢真係風水佬

尋日走左40張 BA PUT

長渣算啦
各位唔好再短炒

我唔係學生股神畀返d錢畀我

想 會唔會其實算低位

我3張10蚊

其實講到明會救市會唔會真係俾佢熔

唔好玩啦 點有得比 當睇街邊youtuber姐 jlaw

NKLA
54

好似以前TVB新聞，股票行啲呀婆呀伯咁

Hertz 係咪得wsb 啲人買

ba 穿埋180

道子已形成圓頂
今晚唔溶乜都得

向150進發

金升緊喎

好難wo 道指要跌2000 先斷

真係新一輪跌勢話唔定FED就直接入市

95% of my current positions are longs. I'm short the $DIA with a very tight stop.

救到幾多點

3月都係咁講

屌我笑咗

但係gld點解含緊撚

TVIX 係inverse leveraged ETF?

人哋嘅超級績效係三位數嘅%
佢嗰套真係其他人未必複製得到
如果有錢我都想跟MM

期待大V

是，追蹤VIX 指數

大佬人哋美國投資冠軍..

V緊

唔知會跌幾多日呢

robin hood

幾K 一個月

就開市
應該會呃一呃先v
之後再插
直到下星期五

期貨升現貨跌 big short無野走到

世界末日了
成個list得 TLT 同SQQQ係升

今晚氣氛咁好嘅

輸少當贏

如果retest 3130俾人打番落黎 可以開沽

95% long

近排追佢啲書

打開新世界咁

屌 蘋果-1.16%
咁唔比面

3133-3102

sor 囉我係傻散

唔明，英文屎

等睇TVIX 左一巴右一巴

oxy兩日由17升到24
咁伊快又去番17

成交太低

Arm arm買左

FED 上呀 fED

我記得有人開post話連燈仔搞到佢錯過晒啲機會

今溶風暴

開市應該會v一v先

個下好清倉啦

$30 買左nkla 諗緊走唔走好